有無人買過可充電式冷風機可以分享下？

背景：小弟屋企部冷氣機壞咗，同時因為某d原因無得買冷氣，加上房入面無得插電制，所以諗住買部唔洗插電嘅冷風機。

有無人用緊呢個？覺得點樣？抑或有其他牌子推介？謝謝！

廢的

你用過？

原埋上根本係廢的，
唔好嘥錢。

Ching有研究過？

基本物理學原理，這東西的製冷量得啖笑。
之前在 YouTube 睇過 review，被人媽到飛起。

世上騙子何其多，介紹其它正嘢畀你：

依飛神筆，一粒紅光 LED 賣三千蚊

Batterizer，有電子常識都會笑到噴飯

咁我呢個情況可以買d咩好

無撚用，唔好哂錢
商場一大座個啲都無料到何況呢啲

呢部太細 絕對冇用

你要起碼有部好似呢啲嘅機 佢bump啲冷水上去背板 用風扇吹出冷風
但一定要用電源 高度約由地面到knee

香港7月8月天呢部嘢到唔會有大作用

老老豆豆 香港夏天沒有冷氣又冇電源嘅地方可以係好難生活 風扇都要用電啦

普通風扇，效率比較高，
大車葉，噪音細啲。

也可以推一大舊冰入房。

唔好作不切實際的幻想。